{
  "id_query": "19925776",
  "total": 12439,
  "total_current": 200,
  "max_score": 39.923088,
  "origin_question": "TGDD có thanh toán bằng thẻ ATM không ak?",
  "hits": [
    {
      "score": 39.923088,
      "id": "19925776",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDD có thanh toán bằng thẻ ATM không ak?",
      "answer": "Chào anh Hiển!Dạ hiện tại bên em vẫn có hỗ trợ toán qua chuyển khoản được đó anh ạ, nếu quan tâm sản phẩm anh có thể vui lòng cung cấp thông tin về địa chỉ của anh để em có thể hỗ trợ kiểm tra hàng cho anh tốt hơn anh nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 3
    },
    {
      "score": 29.490608,
      "id": "21970861",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu thanh toán bằng thẻ ATM có giảm được 300.000 không vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm trên anh có thể thanh toán bằng thẻ MasterCard để được hỗ trợ giảm 300.000đ đó anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 25.443556,
      "id": "25090029",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán qua thẻ visa là thanh toán thế nào ạ.. Mình có thẻ ATM thôi",
      "answer": "Chào anh,Dạ không biết anh mua góp hay mua trả thẳng để em hỗ trợ anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 24.256199,
      "id": "26226219",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi thanh toán tiền trả góp hàng tháng có thanh toán qua thẻ ATM BIDV được không",
      "answer": "Chào anh ! Trường hợp này em rất tiếc không được nha anh, vui lòng ra Siêu thị Thegioididong gần nhất để thanh toán anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 24.115559,
      "id": "23200576",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi đến mua hàng trực tiếp có thanh toán quẹt thẻ atm được không?",
      "answer": "Chào chị, Vâng hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em có hỗ trợ với các thẻ tín dụng ngân hàng: Citi Bank; HSBC; VIB; TechcomBank; Sacombank; Eximbank; SeaBank; Shinhan Bank, chị có thể vui lòng mang thẻ tín dụng và CMND đến siêu thị để được nhân viên bên em hỗ trợ thông tin mua hàng cụ thể chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 23.832857,
      "id": "26004795",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi với ip6 32gb, nếu thanh toán online bằng thẻ ATM có mobile bangking thì có được giảm giá không ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ trường hợp chị thanh toán online sản phẩm này với thẻ ATM có đăng ký internet banking thì sẽ không được áp dụng chương trình giảm giá như thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB (không áp dụng mua trả góp, áp dụng đến 31/03) nha chị. Nếu chị có thắc mắc gì cần em hỗ trợ, chị có thể phản hồi tại ô bình luận bên em sẽ hỗ trợ giải đáp giúp chị nhé. Chia sẻ đến chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 23.627405,
      "id": "26641648",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động có nhận thanh toán thẻ atm ko",
      "answer": "Chào anh Kỳ,Dạ Thegioididong.com có hỗ trợ thanh toán sản phẩm bằng thẻ ATM có đăng ký internet banking nha anh. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này iPhone 6 32GB, anh có thể phản hồi thông tin khu vực anh đang ở tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra hàng giúp anh, anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 22.787682,
      "id": "23740804",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên tgdd có thanh toán qua thẻ ko ạ? ,Bên tgdd có thanh toán qua thẻ ko ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ Thegioididong.com có hỗ trợ thanh toán bằng hình thức cà thẻ chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 22.60142,
      "id": "26047811",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán bằng thẻ visa có đk k ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị vui lòng cho em biết cụ thể chị thanh toán thẻ visa theo hình thức muốn trả góp hay thanh toán 100% giá trị sản phẩm hay sao ạ, chị phản hồi lại cụ thể bên em sẽ hỗ trợ giúp chị nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 22.526733,
      "id": "21681477",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán Online bằng thẻ Mastercard là sao hả ad,Thanh toán Online bằng thẻ Mastercard là sao hả ad",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì nếu anh có thể sử dụng thẻ MasterCard thì anh có thể thanh toán sản phẩm online qua dịch vụ MasterCard để nhận được khuyến mãi giảm giá 300.000đ anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 22.455349,
      "id": "20988037",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán bằng thẻ Agribank có được giảm 300.000VND không bạn",
      "answer": "Chào chị Lan,Dạ nếu thẻ của mình là thẻ MasterCard thì sẽ được giảm còn nếu không phải thì không được chị nhé.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 22.392378,
      "id": "20099345",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toán qua thẻ atm viettinbank có đc giảm trừ 1tr ko add",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp của chị thanh toán qua thẻ ATM thì không được giảm trừ 1 triệu chị nhé.Sản phẩm chỉ hỗ trợ giảm trừ khi thanh toán trực tuyển bằng MASTER CARD.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 21.92813,
      "id": "23929184",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình thanh toán qua thẻ ATM thì có thêm phí gì k ạ?",
      "answer": "Chào anh,Anh thanh toán Điện thoại iPhone 6 32GB qua Thẻ ATM sẽ không tính thêm phí đâu anh nha. Anh ở Quận/Huyện, Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 21.653479,
      "id": "27010059",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ngoài siêu thị có thanh toán trả góp qua thẻ atm ko ?",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại siêu thị bên em có hỗ trợ thanh toán tiền góp hàng tháng qua thẻ ATM đó ạ, anh có thể ghé siêu thị để được hỗ trợ ạ!Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 21.16989,
      "id": "21656487",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toán trực tiếp bằng thẻ agribank có được giảm 300k không ạ",
      "answer": "Chào chịKhuyến mãi này chỉ áp dụng khi thanh toán bằng thẻ tín dụng MasterCard thôi ạ không hỗ trợ các loại thẻ khác nha chịThông tin đến Chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.657427,
      "id": "20224996",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán bằng thẻ đc Mastercar giảm 1tr đúng k?",
      "answer": "Chào chị HươngVâng trường hợp này nếu chị thanh toán trực tuyến bằng thẻ MasterCard sẽ giảm 1 triệu thông tin trên đúng chị nhaXin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.290352,
      "id": "20299425",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán bằng thẻ visa có được giảm 1 triệu k ?",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị thanh toán bằng thẻ Visa, chị không được giảm 1 triệu chị nhé. Sản phẩm chỉ hỗ trợ giảm 1 triệu nếu thanh toán bằng Mastercard thôi chị nha.Xin thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.120655,
      "id": "22770936",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu có mua góp có trả trước và thanh toán bằng thẻ tín dụng thì được không ạ",
      "answer": "Chào chị, Số tiền trả góp hàng tháng chị không trả bằng thẻ tín dụng được nha. Chị phải trả bằng tiền mặt trực tiếp tại siêu thị hoặc có thể thanh toán trực tuyến bằng ATM ( Internet Banking ) chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.060625,
      "id": "24871338",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi chương trình thanh toán trực tuyến bằng Visa được giảm 500k, nếu thanh toán bằng thẻ Master có được áp dụng luôn không ah ?",
      "answer": "Thân chào anh,Bên em đã nhận được thông tin của anh và sẽ có câu trả lời cho anh trong thời gian sớm nhất ạThân gửi anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 19.784027,
      "id": "20331952",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán bằng mastercard tức là đến siêu thị quẹt thẻ pk?và mình mua nhưng thanh toán bằng thẻ tên người khác được ko?",
      "answer": "Chào anh,Dạ không phải là quẹt thẻ anh nhé, mà là thanh toán trực tuyến mới nhận được anh nha, nghĩa là anh chọn vào \"mua ngay\" sản phẩm sau đó anh chọn thanh toán trực tuyến rồi điền thông tin vào anh nhé, ngoài ra thì không cần quy định thẻ của ai nha, anh mượn thẻ thanh toán cũng được anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 19.629265,
      "id": "26056969",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toán bằng thẻ ngân hàng vietcombank qua internet banking có được giảm giá còn 7.490.000 không ạ?",
      "answer": "Chào anh Dạ. Anh đặt mua online và thanh toán bằng thẻ ngân hàng thì vẫn mua với giá 7.490.000đ được anh nhé. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.606451,
      "id": "20289541",
      "field_search": "question",
      "question": "Bằng lxe và cmt có trả góp được k shop và thanh toán bằng mastercard có phải là thanh toán quẹt thẻ ngân hàng k",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể dùng CMND , bằng lái xe và đủ 20-60t tham gia mua góp anh nha , anh dùng thẻ mastercard anh phải thanh toán trực tuyến mới trên mạng mới được hỗ trợ giảm giá anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.264761,
      "id": "20233827",
      "field_search": "question",
      "question": "đến xem máy rồi thanh thanh toán bằng thẻ Mastercard có được giảm giá ko ạ",
      "answer": "Chào chị Bích,Với iPhone thì chị không xem máy trước khi thanh toán được chị đâu, máy siêu thị Thegioididong.com kinh doanh nguyên seal, phải thanh toán rồi mới khui được seal máy chị nhé! Và để giảm giá, chị cần thanh toán trực tuyến bằng MasterCard trên website nha! Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.25419,
      "id": "23044368",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi qua mua hàng mình có thể thanh toán bằng thẻ Agribank k",
      "answer": "Chào chị, Hiện siêu thị Thegioididong.com có hỗ trợ cà thẻ ATM Agribank trực tiếp chị nhé , chị cứ yên tâm ạ . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 19.221401,
      "id": "26051714",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán bằng thẻ tín dụng có được giảm 1 tr ko ad",
      "answer": "Chào anh Hải HIện nếu anh có thẻ tín dụng của phía JCB thì anh sẽ được nhận ưu đãi giảm 1 triệu đó anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.216293,
      "id": "22048925",
      "field_search": "question",
      "question": "M muốn thanh toán bằng thẻ visa của mb có đc giảm giá ko ạ",
      "answer": "Chào chị Vâng chị thanh toán bằng Visa thì bên em không hỗ trợ giảm giá chị nha Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.190224,
      "id": "23205868",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình thanh toán trả góp thì dùng thẻ atm được ko hay phải dùng tiền mặt vay",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn có thể thanh toán tiền góp qua thẻ ATM bạn nhé, bạn vui lòng ra siêu thị để được hỗ trợ nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 19.098074,
      "id": "26033449",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi thanh toán bằng thẻ jcb là ntn ạk",
      "answer": "Chào anh,Anh cần có thẻ JCB để thanh toán trực tuyến sản phẩm này sẽ được giảm 1.000.000đ đó ạ. Thẻ này anh có thể ra các ngân hàng có hỗ trợ để làm thẻ, áp dụng cho thẻ credit và debit anh nhé, thẻ ATM không áp dụng chương trình này ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.024664,
      "id": "20338975",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi thanh toán bằng thẻ master card như nào??",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này anh vui lòng nhấp vào MUA NGAY > chọn THANH TOÁN ONLINE > DÙNG THẺ VISA, MASTER > chọn Giao hàng hay nhận tại siêu thị > rồi anh hoàn tất thông tin thẻ của anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.94102,
      "id": "18631199",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hỗ trợ trả tiền bằng thẻ atm k ạ",
      "answer": "Chào anh! Bên em có hỗ trợ thanh toán tiền bằng thẻ atm anh nha. Nếu  anh cần hỗ trợ gì thêm, mong mình phản hồi để em hỗ trợ anh tốt hơn. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.903997,
      "id": "27715506",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard thẻ Mastercard này thuôc ngân hàng nào",
      "answer": "Chào anh LinhDạ, anh ơi, thẻ Mastercard  nào cũng được giảm anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh nhanh chóng mua hàng ạ. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.823267,
      "id": "17519457",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hỗ trợ trả góp 0% thanh toán bằng thẻ tín  dụng ko shop?",
      "answer": "Chào anh Khánh,HIện sản phẩm này bên em chưa có áp dụng góp thẻ tín dụng 0% anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.57131,
      "id": "20304478",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toán bằng thẻ tín dụng được giãm 1 triễu nữa phải khọng ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ chương trình khuyến mãi này là giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard đó anh nhé, tức là thẻ master Card mới được còn các thẻ khác thì không được anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.364393,
      "id": "20394140",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Bên mình có cho thanh toán bằng thẻ tín dụng HSBC hay shinhan không vậy ạ?",
      "answer": "Chào anhKHi anh mua iPhone 6 32GB tại Thegioididong.com với hình thức trả thẳng thì có thể thanh toán bằng thẻ tín dụng HSBC hay Shinhan đó ạ. Anh Vui lòng Thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.355747,
      "id": "20293330",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi thanh toán bằng thẻ visa prepaid có đc giảm 1tr ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Đã có QTV trả lời câu hỏi của anh rồi ạ. Anh hãy cập nhật lại trang bình luận để nhận phản hồi anh nhé.   Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.3523,
      "id": "20415413",
      "field_search": "question",
      "question": "mua iphone6 giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard. Vậy thẻ này có cần chủ thẻ đi theo không ạ?",
      "answer": "Chào chị NgọcVề việc thanh toán này là qua thanh toán trực tuyến nên cần người có tài khoản thẻ thanh toán là được rồi chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.259443,
      "id": "24929553",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toán tại quầy bằng thẻ visa debit MB có đc giảm 500k ko ad",
      "answer": "Thân chào anh,Rất tiếc là trường hợp mình siêu thị Thegioididong.com chưa hỗ trợ mình được chị nha, mình cần thanh toán online mới được chị nhéThân gửi chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.135197,
      "id": "26067665",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm ngay 1 triệu khi thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB. Thẻ JCB là như nào ạ. QTV",
      "answer": "Chào anh Thanh,Thẻ JCB là cách mọi người gọi các thẻ thanh toán quốc tế (thẻ tín dụng, thẻ ghi nợ, và thẻ trả trước) mang thương hiệu JCB. JCB là công ty cung cấp công nghệ thanh toán toàn cầu có trụ sở tại Nhật Bản. Anh có thể thanh toán bằng thẻ JCB tại các cửa hàng và website chấp nhận thẻ này trên khắp thế giới anh nhé.Chia sẻ đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.11006,
      "id": "26041442",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho Mình hỏi thanh toán bằng thẻ JCB. Theo giá trên web đặt online là 7,99tr. Như vậy nếu thanh toán bằng thẻ JCB thì số tiền thanh toán là 6,99tr ( giảm 1tr như quảng cáo ) hay như nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Vâng ạ, nếu anh thanh toán bằng thẻ JCB thì anh được hỗ trợ giảm 1.000.000đ nhưng giảm trên giá là 8.490.000đ ạ, nên gía sau giảm khi thanh toán bằng JCB là 7.490.000đ nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.990532,
      "id": "20548454",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd cho hỏi, chương trình giảm 1 triệu khi thanh toán bằng thẻ mastercard thì mình phải sử dụng thẻ mastercard của ngân hàng nào?? Cám ơn.",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này anh có thể sử dụng thẻ Master Card với bất kì ngân hàng nào cũng được anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.916323,
      "id": "21793271",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi TGDĐ ở Thanh Miện - Hải Dương có hỗ trợ mua hàng thanh toán bằng thẻ Visa ngay tại quầy không vậy ?",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB nếu anh thanh toán bằng thẻ visa tại quầy thì bên em có hỗ trợ anh nhé, nhưng anh sẽ không được giảm giá anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.910892,
      "id": "26146161",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá 7.990k nếu mình thanh toán bằng thẻ jcb có giảm thêm 1 triệu ko shop?",
      "answer": "Chào anh Dạ. Sản phẩm với MUA ONLINE GIÁ RẺ: 7.990.000₫ thì không áp dụng khuyến mãi giảm  1 triệu khi thanh toán bằng thẻ JCB anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.910892,
      "id": "20293324",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi thanh toán bằng thẻ visa prepaid có được giảm 1 tr ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện tại khi anh thanh toán online qua thẻ MasterCard mới được hỗ trợ giảm giá thôi anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.74121,
      "id": "23324834",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mua máy thanh toán bằng thẻ tín dụng thì thẻ nào cũng đc hay sao vậy qtv?",
      "answer": "Chào anh PhúTùy vào mỗi sản phẩm sẽ có hỗ trợ góp với thẻ tín dụng nào anh nha. Anh có thể cho em thông tin về ngân hàng mà anh đang có thẻ tín dụng để em có thể kiểm tra giúp anh xem có được hỗ trợ góp cho Iphone 6 32GB không anh nhé.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.64669,
      "id": "26478077",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, nếu thanh toán bằng thẻ JCB và mua online thì được giảm 2 triệu không?",
      "answer": "Chào chị Dạ hiện tại nếu chị thanh toán bằng thẻ JCB( không áp dụng mua trả góp) và chị đặt mua điện thoại này online thì chị sẽ được giảm 2 triệu chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.559841,
      "id": "28636214",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi em sài thẻ VPBank thì thanh toán bằng cách nào ạ hiccc",
      "answer": "Chào chị Dạ, chị ơi, chị cứ ra siêu thị Thegioididong.com để mua hàng và bên em hỗ trợ thanh toán bằng thẻ Vp Bank chị nha.Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.528608,
      "id": "20174203",
      "field_search": "question",
      "question": "Dùng thẻ visa thanh toán có được giảm 1tr không, hay phải thẻ master mới được",
      "answer": "Chào bạn,Chương trình giảm 1.000.000đ cho sản phẩm chỉ áp dụng khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.457909,
      "id": "20490320",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán = thẻ BIDV có được giảm giá k nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc anh thanh toàn bằng thẻ BIDV  không được giảm giá nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.387005,
      "id": "26487233",
      "field_search": "question",
      "question": "Thẻ CVV ( không có JCB) có được giảm 1tr khi thanh toán online không ad?",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại thì mình không nhận được khuyến mãi giảm 1 triệu khi sử dụng thẻ JCB thanh toán nhưng mình được nhận khuyến mãi Giảm ngay 1 triệu khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 11 - 15/4 và không áp dụng mua trả góp 0%) anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.268913,
      "id": "20228375",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi Giảm thêm \"1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard\" mình thanh toán bằng Visa card có được giảm giá không?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này không được anh nha , anh phải dùng thẻ MasterCard mới được hỗ trợ anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.04211,
      "id": "24994365",
      "field_search": "question",
      "question": "mình thanh toán 3 triệu bằng thẻ tín dụng VP Bank, số còn lại sẻ thanh toán sau thì có được ko shop, nếu được thì cần những giấy tờ gì.",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh ơi, rất tiếc bên em không hỗ trợ anh nha. Anh vui lòng thanh toán cùng 1 lần giúp em, hoặc mua trả góp anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.019981,
      "id": "24698080",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mua ip6 thanh toán bằng thẻ VISA ngày hôm nay có thể vừa giảm 5% và giảm thêm 500k được không qtv. Giá cuối cùng tôi phải thanh toán là bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Mã giảm giá ĐẠI TIỆC ONLINE thì Không áp dụng đồng thời Giảm giá trực tuyến bằng thẻ Visa anh nha. Anh vui lòng chọn 1 trong 2 nhé. Nếu anh chọn giảm 5% thì còn 8.065.500đ. Còn anh giảm 500.000đ thì còn 7.990.000đ nha.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.013384,
      "id": "21640278",
      "field_search": "question",
      "question": "Ra cửa hàng mua trực tiếp, thanh toán bằng thẻ Master card có được giảm giá 300k khg?",
      "answer": "Chào bạn,Chương trình giảm giá 300.000đ chỉ áp dụng khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard chứ không áp dụng thanh toán trực tiếp bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.963348,
      "id": "26222451",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua hàng thanh toán bằng thẻ VISA ghi nợ....thẻ của e là ngân hàng SHINHAN. có được hỗ trợ không ạ??? Và có được tính giá online 7.490.000 khi mua hàng trực tiếp tại TGDD không.... mong nhận phản hồi",
      "answer": "Chào chị,Dạ. Chị có thể mua với Giá rẻ online: 7.990.000đ ạ, và khi chị mua trả góp bằng thẻ tín dụng thì chị phải điền thông tin trên web trước thì mới được chị nhé. Mời chị tham khảo gói trả góp Số tháng trả góp: 6 tháng, Số tiền góp mỗi tháng: 1.371.617₫, Chênh lệch với mua trả thẳng: 239.700₫, Tổng tiền trả góp: 8.229.700₫. Nếu chị quan tâm chị vui lòng điền thông tin ở trên web giúp em ạ !!Chia sẽ cùng chị ạ !!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.867886,
      "id": "20338960",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi chút. thanh toán bằng thẻ martercad của ngân hàng nào thì được giảm giá vậy?",
      "answer": "Chào anhThẻ mastercard đựợc phát hành tại Việt nam ( DEBIT và CREDIT CARD) là dùng được cho khuyến mãi giảm giá ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.859035,
      "id": "26092717",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho tôi hỏi iphone 6 32 năm 2017 giá 7,9 triệu, như vậy thanh toán bằng thẻ giảm 1 triệu như vậy khi mình mua mà thanh toán bằng thẻ phải trả nhiêu, xin căm ơn",
      "answer": "Chào anh Dạ.  Khi anh mua sản phẩm với chương trình MUA ONLINE GIÁ RẺ: 7.990.000₫ thì sẽ không áp dụng thêm khuyến mãi Giảm ngay 1 triệu khi thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB (không áp dụng mua trả góp) anh nha. Chân thành cảm ơn anh! ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.826082,
      "id": "25801939",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mình mua iPhone 6 thanh toán bằng thẻ ngân hàng là như thế nào vậy",
      "answer": "Chào chị, Dạ không biết mình muốn mua trả góp hay là mua trả thẳng vậy ạ? Để bên em có thể hỗ trợ chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.766912,
      "id": "26473248",
      "field_search": "question",
      "question": "giá 6tr9 nếu mình thanh toán bằng thẻ JCB nữa là còn 5tr9 phải k admin",
      "answer": "Chào anh Dạ đúng rồi anh nhé. Hiện anh thanh toán thêm bằng thẻ JCB thì anh sẽ được giảm giá còn 5.990.000đ anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng cho em biết hiện anh đang ở khu vực cụ thể nào (( thành phố(quận); tỉnh (huyện, xã)) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi anh nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.749363,
      "id": "20485676",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hỏi mua iphone 6 32 2017 thanh toán bằng master cạc được giảm 1 triệu, như vậy tôi mượn thẻ của người bạn thanh toán 1 thẻ mua 2 điện thoại được không, cảm ơn",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì  với 1 thẻ thì chỉ mua được 1 sản phẩm thôi anh nhé. Mong mình thông cảm cho bên em ạ! Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.702494,
      "id": "20405145",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi thanh toán bằng thẻ master card đến khi nào thì hết hạn ạ???",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị chương trình khuyến mãi trên dự kiến sẽ kết thúc vào ngày 31/7/2017 chị nhé. Nếu chị còn bất kỳ thắc mắc nào vui lòng để lại ở khung bình luận phía dưới, bên em sẽ hỗ trợ giải đáp trong thời gian sớm nhất ạ. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.662096,
      "id": "22225786",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ip 32g mua ở tgdd thanh toán bằng tiền mặt giá bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Dạ chỉ cần đặt trước online trên website thì khi đến siêu thị máy sẽ được giảm giá còn 8.490.000₫, anh thanh toán với tiền mặt được ạ.Anh quan tâm vui lòng cho em xin số điện thoại để Thegioididong.com liên hệ hỗ trợ đặt mua nhé.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.647352,
      "id": "26292460",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV  hỏi iphone 6 32g giảm 1 triệu khi thanh toán bằng thẻ thì phải trả 6 triệu 9 phải không, cám ơn",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu anh có thẻ  JCB anh có thể thanh toán bằng thẻ này là anh sẽ được giảm 1 triệu đó anh nha. Và mức giá anh sẽ trả khi có thẻ là 6.990.000₫ thôi đó anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.529037,
      "id": "26139045",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán bằng thẻ JCB Motor Card Classic của Sacombank thì áp dung mức giá nào bạn, có được giảm 1 triệu đồng không?, thanh toán như thế nào?, mình nhận hàng tại siêu thị.",
      "answer": "Chào anh Hoàng,Dạ trường hợp anh muốn mua sản phẩm này, thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB của Sacombank anh chỉ có thể đặt mua sản phẩm với giá thường nha anh. Với trường hợp này thì anh có thể nhận được ưu đãi Giảm ngay 1 triệu (không áp dụng mua trả góp) anh nhé. Anh vui lòng đặt hàng và thanh toán sản phẩm trực tiếp trên website giúp em anh nhé.Chia sẻ đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.392426,
      "id": "21528966",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao để khiyeesn mãi giảm 300k khi thanh toán bằng mastercard mà sử dụng thẻ mua hàng lại không đc z là sao ad",
      "answer": "Chào anh ,Anh sử dụng thẻ mastercard thì sẽ được áp dụng khuyến mãi giảm giá 300.000đ đó ạ. Ở đây thẻ mua hàng là thẻ nào ạ, có phải thẻ mastercard không ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.363657,
      "id": "19447247",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua con này. thanh toán qua thẻ được không nhỉ",
      "answer": "Chào chị, Hiện tại bên em có hình thức thanh toán quẹt thẻ đó chị nhé. Nếu như chị quan tâm đến sản phẩm này thì chị có thể cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại của chị để bên em có thể liên hệ cho chị tư vấn và hỗ trợ chị tốt hơn chị nhé.  Mong nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.344137,
      "id": "20446828",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn tìm hiểu thêm về việc thanh toán bằng Master card Cho mình hỏi TGDD chấp nhận thanh toán bằng Master card của những ngân hàng nào?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể sử dụng thẻ Master Card được phát hành bởi các ngân hàng tại Việt Nam chị nhé.Thân gửi thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.131203,
      "id": "20396580",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi hiện tại chương trình thanh toán bằng thẻ master giảm 1 triệu đồng còn hiệu lực không vây? Nếu mình thanh toán online thì khoảng bao lâu sẽ nhận được hàng?",
      "answer": "Chào anh HưngHiện tại chương trình này Thegioididong.com vẫn đang còn áp dụng đến hết tháng 7 anh nha. Khi anh thanh toán online thì bên em sẽ hỗ trợ giao hàng tùy vào địa chỉ nơi anh, anh có thể liên hệ tổng đài của Thegioididong.com: 1800.1060(miễn phí) để có thông tin cụ thể ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.121494,
      "id": "20254790",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toán bằng master là như nào ạ",
      "answer": "Chào anh Lập,Với khuyến mãi Giảm thêm 1.000.000đ anh cần thanh toán trực tuyến sản phẩm bằng MasterCard đó anh. Anh có thể nhấn vào chữ \"Mua ngay\" và chọn \"Thanh toán ngay\" ở phần thanh toán trực tuyến bằng MasterCard nha anh. Nếu anh có thắc mắc gì cần em hỗ trợ, anh có thể phản hồi tại ô bình luận bên em sẽ hỗ trợ giải đáp giúp anh nhé. Chia sẻ đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.07358,
      "id": "22113620",
      "field_search": "question",
      "question": "Xài internet banking khi mua hàng thanh toán được không ak",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh có thể sử dụng thẻ internet banking để thanh toán sản phẩm khi mua hàng đó anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.986379,
      "id": "20441723",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn hỏi muốn thanh toán bằng thẻ của ngân hàng nào thì đc giảm giá vậy bạn",
      "answer": "Chào anh HùngHiện tại Thegioididong.com đang có chương trình giảm giá 1 triệu khi thanh toán online cho khách hàng của ngân hàng Mastercard anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.975089,
      "id": "26499468",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là mình áp dụng thanh toán bằng thẻ JBC + mua online thì có được giảm 2tr k ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ trường hợp chị thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB, mua online ( đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 11 - 15/4) thì chị có thể nhận được ưu đãi giảm giá 2 triệu khi mua sản phẩm nha chị ( không áp dụng khi mua trả góp). Nếu chị quan tâm đến sản phẩm này, chị vui lòng phản hồi thông tin khu vực chị đang ở tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra hàng giúp chị, chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.75075,
      "id": "26195653",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online thành toán 8 triệu (làm tròn) nhưng nếu mình thanh toán bằng thẻ JCB nữa thì còn 7  triệu hay sao admin?",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại nếu chị thanh toán bằng thẻ JCB thì sẽ không mua được giảm giá 7.990.000đ, chị sẽ mua với giá 8.490.000₫, sau đó giảm 1 triệu còn 7.490.000₫ chị nhéThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.734533,
      "id": "29033355",
      "field_search": "question",
      "question": "sao mình hỏi trên mes thì họ bảo nhất quyết phải thanh toán bằng thẻ mastercard mới được giảm 500 nghìn",
      "answer": "Chào chị ! Dạ không đâu chị nhé, chị trả thẳng vẫn được giảm giá 500.000đ chị nhé, chị có thể yên tâm ra siêu thị bên em để mua chị nha.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.634769,
      "id": "20168963",
      "field_search": "question",
      "question": "làm sao để thanh toán bằng mastercard",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này để thanh toán bằng thẻ MasterCard anh cần có thẻ thanh toán ATM đó anh nhé. Để được hỗ trợ làm thẻ trên anh có thể đến ngân hàng để được hỗ trợ làm thẻ sớm nhất anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.634633,
      "id": "27957204",
      "field_search": "question",
      "question": "Dung thẻ vietcombank thanh toán tại nha có đuoc giảm 500k ko",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này có khuyến mãi là Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard (Từ 01/06 - 30/06) anh nha , tức là anh phải dùng thẻ tín dụng Mastercard Vietcombank và thanh toán 100% giá trị sản phẩm thông qua thẻ mới được hỗ trợ giảm 500.000đ anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.477487,
      "id": "22707630",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có thẻ ATM của cty mình muốn trả góp bằng hình thức trừ tiền trong thẻ hàng tháng lãnh lương đc ko ?",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com không hỗ trợ trừ tiền trong Thẻ ATM hàng tháng anh nha. Để thanh toán tiền trả góp anh vui lòng mang thẻ ATM đến trực tiếp siêu thị để quẹt nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.39104,
      "id": "31335540",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình thanh toán bằng thẻ tín dụng sau đó nhận được thông báo đơn hàng thanh toán thất bại, đã bị trừ tiền. Trường hợp này giải quyết như thế nào?",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng cho biết anh đã dùng thẻ thanh toán 100% giá trị sản phẩm hay sao ạ, anh phản hồi lại cụ thể thông tin và số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.388815,
      "id": "24975403",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi gói khuyến mãi thanh toán visa giảm 500k là phải mua online hả ? Có thể thanh toán bằng visa trực tiếp tại quầy không ?",
      "answer": "Chào anh Huy,Ưu đãi Giảm 500.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng thẻ Visa ạ nên anh cần thanh toán trực tuyến mới được anh nhé. Anh vào ô MUA NGAY màu cam làm theo hướng dẫn để thanh toán ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.371973,
      "id": "21048225",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toán trực tuyến bằng MasterCard là gì",
      "answer": "Chào chị Minh,Khuyến mãi giảm 300.000đ khi thanh toán bằng thẻ mastercard chỉ áp dụng cho các khách hàng là chủ thẻ Mastercard. Chị cần đặt mua trên web online và chọn thanh toán bằng thẻ Mastercard thành công sau đó sẽ có nhân viên liên hệ ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.371973,
      "id": "20314422",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toán bằng MasterCard dc giảm 1tr a",
      "answer": "Chào chị Dạ đúng rồi chị nhé. Bên em sẽ hỗ trợ giảm 1.000.000đ vào giá sản phẩm khi chị thanh toán bằng Master Card chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.332203,
      "id": "21723159",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toán bằng master card là sao b",
      "answer": "Chào chị Hiện thanh toán Master card tức là chị vào mua hàng > thanh toán thẻ thanh toánoán quốc tế Master Card thì sẽ được giảm 300.000đ chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.32404,
      "id": "21050483",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toán bằng mastercad thì mình có phải chịu thêm khoản phí nào nữa không shop",
      "answer": "Chào chị.Khi chị thanh toán bằng mastercad  thì chị không phải chịu thêm khoảng phí nào chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.322446,
      "id": "21499739",
      "field_search": "question",
      "question": "Tháng 9 có chương trình giảm thêm 300.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard, bao gồm cả thẻ tín dụng và ghi nợ đúng k ah? Thanh toán trực tuyến nghĩa là phải mua hàng online và thanh toán online đúng k shop?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì đúng rồi đó chị. Chị phải thanh toán online thì bên em mới khuyến mại giảm giá đó chị. Và với các loại thẻ trên thì chỉ cần là Mastercard là được chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.318898,
      "id": "22019132",
      "field_search": "question",
      "question": "Loa blutooth thanh toán bằng mastercadr có dc giảm giá ko",
      "answer": "Chào chị,Loa Bluetooth khi chị thanh toán bằng MASTERCARD thì cũng không được giảm giá chị nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.2898655,
      "id": "20121522",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán vănng thẻ master card là như thế nào vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh chọn mua hàng sau đó nhấn thanh toán bằng thẻ MasterCard làm theo hướng dẫn là sẽ được hỗ trợ anh nhé. Mong anh luôn đồng hành cùng Thegioididong.com anh nha!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.209147,
      "id": "25502032",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp thanh toán bằng master card có cần trả trước k",
      "answer": "Chào anh,Anh cho em xin thêm thông tin tên ngân hàng mình tham gia trả góp để bên em hỗ trợ mình tốt hơn ạ!, mình sẽ đóng tiền trong 6 tháng anh nhéMong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.184123,
      "id": "26496093",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi đã mua 1 sản phẩm Iphone 7plus 128gb và được giảm 1tr khi thanh toán thẻ JCB rồi Vậy tôi mua them 1 sản phẩm iPhone X 64Gb nữa liệu thanh toán bằng thẻ JCB còn được hưởng khuyến mãi thêm 1tr nữa k",
      "answer": "Chào anh,Hiện giờ anh mua thêm Điện thoại iPhone X 64GB và Thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB thì vẫn được Giảm 2 triệu nha. Anh xem tại nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.171838,
      "id": "20589697",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toan bang the atm co dc giam 1tr k vay tgdd",
      "answer": "Chào anh,Dạ thẻ ATM này phải là thẻ Master Card đó anh nhé, còn nếu là ATM thông thường thì không được hỗ trợ anh nha, anh cầm thẻ ATM anh lên xem bên góc có dấu hiệu Master Card không anh nhé, nếu không thì không được rồi nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.095691,
      "id": "24843113",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình mua và thanh toán thẻ visa để được giảm 500k thì có giới hạn thẻ không hay thẻ visa của bất cứ ngân hàng nào cũng được ạ?",
      "answer": "Chào chị,Chỉ cần chị thanh toán online bằng thẻ Visa là được giảm 500.000đ rồi chị nha, không quy định ngân hàng nào đầu ạ. Chị có thể đặt mua để nhận ưu đãi nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.082253,
      "id": "26419835",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi chút ạ. Khuyến mại giảm 1 triệu thanh toán trực tuyến bằng thẻ jcb áp dụng đến bao giờ ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ. Khuyến mãi trên dự kiến sẽ kết thúc vào cuối tháng 4 tuy nhiên có thể kết thúc sớm hơn hoặc trễ hơn đó ạ. Nếu chị quan tâm chị vui lòng mua sớm giúp em để được khuyến mãi chị nhé !!Chia sẽ cùng chị ạ !!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.912802,
      "id": "20589491",
      "field_search": "question",
      "question": "minh thanh toan bang the atm co dc giam 1t k vay tgdd",
      "answer": "Chào anh TânRất tiếc thì chương trình giảm giá 1 triệu đồng cho máy chỉ áp dụng cho khách hàng chủ thé Mastercard thanh toán trực tuyến thôi anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.904459,
      "id": "20332937",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toán bằng Visa card có được giảm 1 triệu ko ad?",
      "answer": "Chào chị,Chị thanh toán bằng Visa Card thì không được Giảm thêm 1.000.000đ nha. Chị phải thanh toán trực tuyến bằng MasterCard thì mới được giảm giá nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.8958645,
      "id": "19273400",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi hình thức thanh toán bằng mastercard là sao vậy? Thanh toán và nhận hàng ntn?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh thanh toán online bằng cách chuyển khoản và anh chọn hình thức nhận hàng tại siêu thị hoặc giao hàng tận nơi anh nhé. Anh có thể nhấn vào mua ngày ở Mastercard để làm theo hướng dẫn mua hàng anh nhé. Mong anh luôn đồng hành cùng Thegioididong.com anh nha!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.793456,
      "id": "20286726",
      "field_search": "question",
      "question": "dùng thẻ mastercard của ngân hàng vietcombank thanh toán online có đc ko ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị có thể sử dụng thẻ MasterCard của ngân hàng Vietcombank để thanh toán sản phẩm tại siêu thị Thegioididong.com được nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.763513,
      "id": "22298105",
      "field_search": "question",
      "question": "có trả góp bằng thẻ tín dụng ko tgdd",
      "answer": "Chào chị Kim,Hiện sản phẩm này không áp dụng trả góp qua thẻ tín dụng ạ, mong chị thông cảm, mình tham gia trả góp qua công ty tài chính được không chị. Chị quan tâm vui lòng thông tin khu vực quận/huyện sinh sống để em kiểm tra có hàng không nhé.Mong phản hồi sớm từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.628319,
      "id": "25012516",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán bằng Visa, vậy khi nào được giảm 500 ngàn vậy.",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại thời gian được giảm 500.000đ là 20/01 -14/02 đó anh nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.62475,
      "id": "20581840",
      "field_search": "question",
      "question": "Em vừa thanh toán bằng thẻ master card xong. Giờ lên chi nhánh lấy máy thì phải mang theo những gì ạ",
      "answer": "Chào anh Chiến,Trường hợp này anh có thể mang số điện thoại và thẻ Master ra siêu thị anh nhé,Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.579289,
      "id": "18457505",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho hỏi bên mình có thanh toán tiền qua thẻ tín dụng k ạ",
      "answer": "Chào anh SinhRất tiếc thì với sản phẩm này hiện bên em không hỗ trợ thanh toán qua thẻ tín dụng, mong anh thông cảm.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.568876,
      "id": "20125771",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đi lam thẻ nap tien vào thanh toán dc ko àd",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh có thể thanh toán bình thường tuy nhiên không được tham gia chưa trình khuyến mãi giảm giá anh nhé. Nếu anh còn bất kỳ thắc mắc nào vui lòng để lại ở khung bình luận phía dưới, bên em sẽ hỗ trợ giải đáp trong thời gian sớm nhất ạ. Thân chào anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.511856,
      "id": "21105329",
      "field_search": "question",
      "question": "Đến cửa hàng mua có được giảm giá thanh toán bằng mastercard ko?",
      "answer": "Chào anh Hiện khuyến mãi này anh cần phải thanh toán online mới được giảm giá anh nhé. Mong anh thông cảm.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.472258,
      "id": "18557671",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình mua thẻ cào có thể quẹt = thẻ atm dc ko ~",
      "answer": "Chào anh Tân,Dạ với trường hợp này thì bên em có hỗ trợ thanh toán bằng hình thức cà thẻ ATM đó anh nha.Có chút chia sẻ đến anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.464518,
      "id": "22846160",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mình  hỏi thẻ thanh  toán nội địa của techcombank có thể dùng để mua hàng đc không",
      "answer": "Chào chị,  Dạ được chị nha, chị có thể dùng thẻ thanh toán nội địa Techcombank để mua hàng ạ!Thân gửi chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.455105,
      "id": "23313017",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp hằng tháng điện thoại Iphone 6 32G bằng thẻ ATM của ngân hàng Sacombank có được không ??  và thủ tục như thế nào ???",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể đóng tiền góp hằng tháng bằng thẻ ATM anh nha, anh có thể đến trực tiếp siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ anh nhé. Hiện bên em có hỗ trợ giá ưu đãi khi đặt hàng iPhone 6 32GB tại web, anh có thể đặt online để được ưu đãi anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.3797455,
      "id": "20249421",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi không có thẻ Master Card nhưng tôi có thể ra Cửa hàng đặt hàng và thanh toán trực tiếp có được giảm giá không ?",
      "answer": "Chào anh QuýRất tiếc thì hiện bên chỉ đang có chương trình giảm giá cho chủ thẻ master card thanh toán qua thẻ thôi anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.338475,
      "id": "18254619",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua ứng dụng trên Apps Store nhưng không có thẻ thanh toán quốc tế thì làm thế nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể mang CMND ra ngân hàng làm thẻ thanh toán thì mới mua được thôi bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.163077,
      "id": "26315540",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm ngay 1 triệu khi thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB (không áp dụng mua trả góp) là như thế nào ạ??? Mong QTV giải thích giúp ạ...",
      "answer": "Chào chị ! Dạ tức là chị có thẻ tín dụng ngân hàng JCB là chị thanh toán máy này sẽ được giảm 1 triệu nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.137861,
      "id": "17773802",
      "field_search": "question",
      "question": "thế giới di động có cho thanh toán qua thẻ smart card vp bank ko. Thẻ vp bank ảo đó anh",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp này bên em không hỗ trợ thanh toán qua thẻ trên anh nhé. Mong anh thông cảm ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.974464,
      "id": "23323447",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi có trả gói hàng tháng bằng thẻ ATM mà không cần đến shop hay ngân hàng đóng tiền hàng tháng k? Cách trả ntn ạ?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì vẫn được anh nha. Và anh có thể  để thanh toán anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.773861,
      "id": "20865570",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là em muốn mua in app trên AppStore em ko biết thanh toán có thể mang ra tgdd để thanh toán đc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Để thanh toán trên Appstore bạn phải có thẻ tín dụng thì khi mang ra bên mình mới hỗ trợ cho bạn được nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.7334175,
      "id": "20324677",
      "field_search": "question",
      "question": "mình sẽ thanh toán bằng thẻ mastercard trước ngày 31/7 và sẽ nhận máy ở chi nhánh thegioididong. Vậy cho mình hỏi khi nhận máy có phải trả thêm bất cứ khoản phí nào nữa không?",
      "answer": "Chào anh ChiếnRất tiếc hiện Thegioididong.com không hỗ trợ giữ hàng quá 3 ngày ạ, mong anh thông cảm. Nếu trường hợp hôm đó anh thanh toán qua thẻ mastercard thì anh không phải trả thêm phí nào cả, anh an tâm nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.500639,
      "id": "24663029",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có CMND bằng lái mua trả góp 1 tuần thì thanh toán hết bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là bên em chỉ có gói góp trong 3 tháng thôi ạ, không biết ý kiến anh thế nào để bên em hỗ trợ mình tốt hơn ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.470118,
      "id": "20404047",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mình thanh toán bình thường có được giảm 1 triệu không",
      "answer": "Chào anh,Khi anh thanh toán bình thường thì sẽ không được Giảm thêm 1.000.000đ đâu nha. Anh phải thanh toán trực tuyến bằng MasterCard iPhone 6 32GB thì mới được Giảm 1.000.000đ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.443406,
      "id": "24937283",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán bằng thẻ tín dụng Visa 4, 5 lần ko được mà ở đó nói là giảm 500k con khỉ mốc gì. Cứ nói là thẻ rủi ro, tổng đài thì nói thẻ hết hạn. Trong khi thẻ đang sử dụng bình thường. Bực mình!",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh có thẻ visa mà không thanh toán được thì anh có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ mình ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.2649355,
      "id": "22288029",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mình có mua trả góp , có thẻ thanh toán hàng tháng nhưng do công việc nên mình thất lạc mất thê thanh toán , vậy mình có làm lại đc k vậy QTC tks",
      "answer": "Chào anh Nhất,Dạ có phải anh muốn làm lại thẻ có ghi số hợp đồng trong thẻ đúng không ạ, nếu đúng phiền anh ghé siêu thị gần nhất nhân viên kiểm tra và hỗ trợ anh cung cấp lại mã số hợp đồng giúp anh nhé!Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.231164,
      "id": "19994164",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp chuyển khoản có áp dụng qua thẻ ATM viettinbank k ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị góp mỗi tháng, có thể dùng thẻ ATM của Viettinbank để quẹt tại siêu thị Thegioididong.com chị nha! Hoặc có thể thanh toán góp trực tuyến bằng internet Banking nha chị! Về chuyển khoản thì em chưa có thông tin để hỗ trợ ạ!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.200287,
      "id": "20421292",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán = master được giảm 1tr vậy nếu mình thanh toán = tiền mặt có được giảm ko qtv",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi vì sự chậm trễ. Nếu bạn thanh toán trực tiếp bằng tiền mặt bên mình không hỗ trợ giảm 1.000.000đ cho sản phẩm nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.187078,
      "id": "27879534",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toán 100% trực tiếp tại cửa hàng thì có được giảm thêm 500 ngàn giống như thanh toán online không ad?",
      "answer": "Chào anh, Em kiểm tra thì khuyến mãi Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard (Từ 01/06 - 30/06) anh nha , anh thanh toán 100% giá trị tại siêu thị với tiền mặt vẫn không được hỗ trợ khuyến mãi này anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.127198,
      "id": "20434570",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard . Cho e hoi day co phai thanh toán bằng thẻ phai ko...",
      "answer": "Chào anh Hoàng,Đây là hình thức thanh toán trực tuyến trên website bằng thẻ MasterCard nha anh! Phải là thẻ MasterCard thì mới được đó anh!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.118379,
      "id": "22036085",
      "field_search": "question",
      "question": "tại cửa hàng có quẹt thẻ ATM để tính tiền đc ko vậy?",
      "answer": "Chào anh,Bên em có hỗ trợ quẹt thẻ Atm thanh toán tiền anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.010429,
      "id": "25679282",
      "field_search": "question",
      "question": "giảm ngay 1 triệu khi thanh toán bằng thẻ visa là mình phải trả đủ 7.490.000 1 lần hay là mình trả nhiều lần cũng được giảm 1 triệu. có thể trợ giúp mình về vấn đề này được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại mua sản phẩm này không có khuyến mãi giảm ngay 1 triệu khi thanh toán bằng thẻ visa anh nha. Anh có thể thanh toán bằng thẻ Visa dưới hình thức trả thẳng hoặc trả góp với một số ngân hàng anh nha. Anh muốn trả hình thức nào và hiện đang có thẻ của ngân hàng nào ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.010429,
      "id": "20325570",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu sáng ngày 31/7 mình thanh toán bằng thẻ mastercard xong. Và chọn chi nhánh muốn lấy máy xong. Thì sau đó mình có thể đến chi nhánh lấy máy luôn không? Và khi đến phải mang theo những gì?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này nếu có máy bạn có thể đến siêu thị lấy máy luôn nha. Khi đến siêu thị bạn chỉ cần mang theo CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và tin nhắn xác nhận của Thegioididong.com là được nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.979121,
      "id": "21300402",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi thanh toán online qua thẻ master card hệ thống báo thẻ nghi ngờ là lỗi gì vậy. Trong tkhoan tôi có tiền, tôi dùng bankplus mátercard của MBBank",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh có thể kiểm tra lại thẻ và thử lại xem sao anh nhé. Hoặc anh có thể đến siêu thị để được nhân viên bên em hỗ trợ anh nhé. Mong anh luôn đồng hành cùng Thegioididong.com anh nha!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.915979,
      "id": "28244475",
      "field_search": "question",
      "question": "mua bằng thẻ Mastercard có được giảm không vậy ad",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện sản phẩm không hỗ trợ khuyến mãi giảm giá. Anh mua bằng thẻ master vẫn mua với giá 7.490.000₫  nha anh.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.899904,
      "id": "20373124",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toan the atm vietcombank co giam gia 1tr ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ khi anh thanh toán bằng thẻ ATM thì sẽ không được hỗ trợ giảm giá anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.825832,
      "id": "20215972",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard là gì vậy bạn?",
      "answer": "Chào anh,Giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard là khuyến mãi áp dụng khi anh thanh toán sản phẩm online bằng thẻ MasterCard sẽ được giảm 1 triệu nha anh. Chỉ áp dụng với thẻ MasterCard, không áp dụng các thẻ khác nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.825832,
      "id": "20126906",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard là sao vậy QTV",
      "answer": "Chào anh, Khi anh thanh toán trực tuyết bằng thẻ Master Card trên trang sản phẩm, anh sẽ được hỗ trợ giảm ngay 1.000.000đ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.762481,
      "id": "26482262",
      "field_search": "question",
      "question": "đặt hàng online là giá thanh toán 6.900.000d đúng không ạ ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ chỉ cần chị mua Online sẽ được hỗ trợ giảm giá 1 triệu còn 6.990.000đ nha chị, nhận hàng ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.6779375,
      "id": "20489181",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua bằng thẻ JCB Motor Card có được KM không bạn?",
      "answer": "Chào anh. Rất tiếc bên em không hỗ trợ thanh toán khuyến mãi qua thẻ JCB Motor Card anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.646591,
      "id": "20127471",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi thanh toán bằng master của ngân hàng nào cũng được hay sao Admin?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh có thể dùng thẻ MasterCard của bất kỳ ngân nào nào anh nhé. Nếu anh còn bất kỳ thắc mắc nào vui lòng để lại ở khung bình luận phía dưới, bên em sẽ hỗ trợ giải đáp trong thời gian sớm nhất ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.578074,
      "id": "20523293",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard  khuyễn mãi này có giới hạn khu vực nào k bạn?",
      "answer": "Chào bạn,Khuyến mại được áp dụng với khách hàng là chủ thẻ Master card không giới hạn khu vực bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.556835,
      "id": "22034522",
      "field_search": "question",
      "question": "có hỗ trợ trả góp bằng thẻ credit hsbc không a",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại Sản phẩm này không được hỗ trợ trả góp bằng thẻ tín dụng anh nha. Anh có thể góp với công ty tài chính ạ. Anh có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.504889,
      "id": "20178944",
      "field_search": "question",
      "question": "Giải thích cho mình chỗ thanh toán bằng master card đc giảm 1tr nha ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ khi anh mua sản phẩm này và thanh toán trực tuyến bằng thẻ MasterCard thì sẽ được giảm 1.000.000đ nha anh, nếu anh không có thẻ này thì sẽ không được khuyến mãi giảm giá này anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.503132,
      "id": "24978643",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua bằng thẻ Visa debit thì có được giảm 500,000 không vậy?",
      "answer": "Chào chị Trang,Chị thanh toán trực tuyến bằng thẻ Visa là được Giảm 500.000đ ạ. Chị vào ô MUA NGAY màu cam để thanh toán và đặt hàng nhé.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.431844,
      "id": "26464326",
      "field_search": "question",
      "question": "vừa mua online vừa thanh toán JCB có được giảm 2 trịu không",
      "answer": "Chào anh, Dạ bên em sẽ hỗ trợ mãi khi mua online thanh toán qua thẻ JCB và đơn hàng đặt và nhận hàng từ 11- 15/4 anh nhé. - Giảm ngay 1 triệu khi thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB (không áp dụng mua trả góp)- Giảm ngay 1 triệu khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 11 - 15/4) *Không áp dụng trả góp 0%*Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.407139,
      "id": "25926412",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mua trả góp thì có thể trả sản phẩm không cần thanh toán hết trong vòng bao nhiêu ngày thì tgdd hỗ trợ vậy",
      "answer": "Chào anh Dạ. Anh ơi, anh mua trả góp và muốn trả lại sản phẩm mà không cần thanh lý hợp đồng thì Thegioididong.com hỗ trợ trong vòng 14 ngày đầu tiên tính từ khi mua máy. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.33786,
      "id": "20400006",
      "field_search": "question",
      "question": "Cai nay la the gi vay qtv.giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard",
      "answer": "Chào anh, Hiện là thẻ tín dụng đó ạ , anh dùng thẻ tín dụng masterCard thanh toán trực tuyến trên mạng thì được giảm 1 triệu anh nhé.  Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.33786,
      "id": "20086220",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g nếu thanh toán bằng master card thì được giảm 1 triệu đúng ko ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ khi chị mua sản phẩm này thì sẽ được giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.324111,
      "id": "26557420",
      "field_search": "question",
      "question": "MÌnh ở Hưng Yên rất quan tâm bề IP6 32g này. MÌnh thấy đc giảm 1 triệu khi mua online bà 1 triệu thanh toán bằng thẻ gì đó. Vậy là đc giảm 2 triệu ạ và thẻ đó là thẻ gì vậy adb?",
      "answer": "Chào chị,  Hiện Điện thoại iPhone 6 32GB bên em đang có khuyến mãi  - Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm)- Giảm ngay 1 triệu khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 11 - 15/4) ** Không áp dụng khi mua trả góp 0%Còn khuyến mãi giá giá khi thanh toán bằng thẻ JCB bên em không còn hỗ trợ chị nha! Nếu chị quan tâm, chị có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp chị ạ! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.043842,
      "id": "20192635",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard là mình trả tiền luôn hả QTV",
      "answer": "Chào anh,Khi anh mua Điện thoại iPhone 6 32GB tại Thegioididong.com thì anh sẽ thanh toán trực tuyến bằng MasterCard đủ 8.990.000₫ cho Thegioididong.com nha. Sau đó đơn vị MasterCard sẽ giảm 1.000.000đ cho anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.899347,
      "id": "26514288",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu mình mua online thì giảm ngay 1 triệu, xong mình thanh toán bằng thẻ jcb thì được giảm 1 triệu nữa hay chỉ được áp dụng 1 hình thức",
      "answer": "Chào chị Dạ nếu chị mua online thì được giảm ngay 1 triệu và chị thanh toán bằng thẻ JCB thì được giảm thêm 1 triệu nữa chị nhé. Chị được áp dụng cả 2 hình thức ạThông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.832458,
      "id": "20711457",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao lúc truớc thấy thanh toán bằng master card đc giảm đến 1 triệu sao hôm nay còn có 300k vậy",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì tùy vào thời điểm khuyến mãi sẽ có giá khuyến mãi khác nhau anh nhé. Mong anh luôn đồng hành cùng Thegioididong.com anh nha!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.807033,
      "id": "25322640",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là phương thức thanh toán thế nào ạ? Qua thẻ ạ. Ngân hàng nào là dc ạ.",
      "answer": "Chào chị, Chị muốn góp bằng thẻ tín dụng phải không ạ , chị phản hồi lại chị đang dùng thẻ ngân hàng nào bên em sẽ hỗ trợ giúp chị nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.758486,
      "id": "19793555",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua thanh toán hết luôn có đc giảm giá ko ,",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại không có trả chương trình nào hỗ trợ giảm giá khi thanh toán hết anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.755346,
      "id": "20171896",
      "field_search": "question",
      "question": "Dùng thẻ ATM Bank nào cũng được àh ad? Thẻ của người nào cũng được àh hay phải chính chủ ?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em chưa hiểu ý của anh lắm ạ, không biết anh dùng  thẻ ATM Bank vào trường hợp nào vậy ạ? để bên em hỗ trợ cho anh nhé,Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.592189,
      "id": "28898323",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình phải thanh toán trước bao nhiêu%ạ",
      "answer": "Chào anh!Anh có thể trả trước từ 0 đến 70% nha anh. Anh vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ như: giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất), Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.59001,
      "id": "20113201",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm 1tr bằng thẻ ngân hàng nào vậy mua tiền 💲mặt có được không",
      "answer": "Chào anh,Giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard nha anh. Anh mua tiền mặt sẽ không được giảm anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.466415,
      "id": "20536376",
      "field_search": "question",
      "question": "Giãm triệu thanh toan thẻ gì bạn",
      "answer": "Chào anh Hiện khuyến mãi áp dụng khi anh thanh toán online với thẻ Master Card anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.444462,
      "id": "21685736",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toán ntn để được giảm 300k ad",
      "answer": "Chào chị YếnVâng trường hợp này chị đặt mua sản phẩm này trên web bên em sau đó thanh toán thông qua thẻ  MasterCard thì giá sẽ được giảm 300.000đ chị nha Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.43387,
      "id": "24643087",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào TGDD, Mình muốn mua trả góp Iphone 6s plus,nhưng sau này khi có tiền rồi mình có thể thanh toán tiền mua trả góp luôn một lần được không?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị mua trả góp, sau này có tiền thì chị thanh toán hết 1 lần được chị nha. Và chị sẽ chịu phí thanh lý hợp đồng do công ty tài chính họ quy định. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.367112,
      "id": "30281986",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán bằng vi zalo play co dược giảm giá 50% giá máy kog a mong ad phan hồi",
      "answer": "Chào anhDạ sản phẩm này có hỗ trợ Giảm ngay 50% tối đa 200.000đ khi thanh toán qua ZaloPay cho khách hàng mới anh nha, anh có thể bấm vào MUA NGAY điền thông tin và chọn hình thức này để được hỗ trợ ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.3607235,
      "id": "20523638",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán tiền mặt có khuyến mãi ko v add",
      "answer": "Chào anhnếu anh thanh toán bằng tiền mặt thì sẽ có Cơ hội trúng xe SH 150i (Hà Nội và miền Bắc)  nha. Anh Vui lòng Thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.338997,
      "id": "21902133",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hã IphoneX có dịch vụ thanh toán góp trong 10 năm không vậy ) Thông tin đến Thegioididong.com",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc bên em không hỗ trợ góp trong 10 năm mà chỉ có cao nhất là 24 tháng ( tuỳ công ty tài chính ) thôi ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.298527,
      "id": "30733118",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp sao ko thấy có hoá đơn thanh toán nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc mình mua trả góp không có hóa đơn thanh toán anh nhé, mong anh thông cảm.Thân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.283035,
      "id": "28157110",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em thanh toán bằng Master Card thì có phải em giảm được 500.000 cộng với phiếu mua hàng nữa là trị giá 500.000 nữa là e được giảm 1.000.000  đúng không ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ nếu anh thanh toán Online bằng thẻ Mastercard  thì anh sẽ được giảm ngay 500.000đ ạ, rất tiếc phiếu mua hàng được tặng khi mua sản phẩm này không giảm giá sản phẩm được mà anh chỉ có thể dùng phiếu mua hàng này vào đơn hàng sau thôi anh nhé.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.233393,
      "id": "21723601",
      "field_search": "question",
      "question": "Không có thẻ mastercard chỉ có thẻ visa có được không bạn?",
      "answer": "Chào chị, Hiện bên em có giảm 300.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard chị nha, không hỗ trợ thẻ visa ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.203541,
      "id": "27525161",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mún trả góp qa thẻ atm . Nhung đủ 18 tuổi có trả hóp đc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Mong anh thông cảm ạ, hiện anh cần đủ 20 tuổi mới có thể mua trả góp sản phẩm ngoài ra khi mua trả góp qua thẻ tín dụng thì thẻ của anh cần phải có hạn mức mà công ty tài chính hỗ trợ, hay anh nhờ người thân có đủ thủ tục và điều kiện để hỗ trợ anh làm hồ sơ mua trả góp sản phẩm nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 11.1143,
      "id": "21865917",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình lại thế giới di động xem điện thoại rồi thanh toán trực tuyến bằng master card được ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ được ạ, hiện tại khi chị mua sản phẩm trên chị thanh toán bằng Master card chị sẽ được giảm thêm 300.000đ khi mua sản phẩm nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.065627,
      "id": "18728483",
      "field_search": "question",
      "question": "Em thấy trong phần thanh toán có \"xem hàng, không thích không mua\"  nghĩa là sao ạ, QTV tư vấn rõ hộ em",
      "answer": "Chào chị Phần xem hàng không thích không mua có nghĩa là nếu bên em giao hàng đến nơi cho chị mà chị xem hàng chị không thích mua thì cũng không sao chị nha.  Nếu chị cần gì hỗ trợ thì mong chị phản hồi để bên em tư vấn giúp chị. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.985023,
      "id": "23764461",
      "field_search": "question",
      "question": "phiếu mua hàng 500 này có được sử dụng luôn để thanh toán giá iphone 6 không AD",
      "answer": "Chào anh Sơn,Rất tiếc, phiếu mua hàng 500.000đ của sản phẩm này không thể hỗ trợ trừ vào giá sản phẩm iPhone 6 32GB khi mua được,  mong anh thông cảm. Phiếu mua hàng này có thể hỗ trợ anh mua được tất cả các sản phẩm đang được kinh doanh tại DienmayXANH.com , Thegioididong.com vào các đơn hàng sau anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.935423,
      "id": "20657625",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cho trả góp 0% bằng visa credit của sacombank không tgdd",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại điện thoại iPhone 6 32GB bên em không có hỗ trợ trả góp lãi suất 0% nha anh, mong anh thông cảm ạ. Dạ, không biết anh có những giấy tờ gì, anh có thể trả trước bao nhiêu % giá trị sản phẩm và có nhu cầu trả góp trong vòng bao lâu không ạ, để bên em có thể tư vấn cho anh gói lãi suất thấp nhất cho anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 10.92728,
      "id": "27490661",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua tặng người thân ở xa thì  khi nào người nhà e ra lấy thì e thanh toán hay phải thanh toán trước ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể thanh toán 100% giá trị sản phẩm xong và nhờ người nhà ra siêu thị nhận sản phẩm hay bên em sẽ hỗ trợ giao hàng tận nơi đều được chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.851999,
      "id": "17559918",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp hình thức thanh toán như thế nào?mỗi tháng đóng tiền tại tgdd hay sao ad",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh muốn tham gia trả góp cho sản phẩm Iphone 6 32G  thì anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ. Và hàng tháng anh có thể đóng tiền góp tại Thegioididong.com hoặc công ty tài chính cũng được nha anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.750952,
      "id": "30733076",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp sao ko có hoá đơn thanh toán nhỉ",
      "answer": "Chào anh, Dạ anh ơi hiện em đã kiểm tra thông tin giúp mình không biết anh đang quan tâm đến hóa đơn đỏ hay sao vậy ạMong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.691791,
      "id": "23652732",
      "field_search": "question",
      "question": "Thẻ mua hàng mình có mua đuoc xạc dự phòng ko ak",
      "answer": "Chào chị !  Chị vui lòng cho em xin thông tin là chị nhận thẻ mua hàng này từ đâu để bên em hỗ trợ cho chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.691791,
      "id": "23053493",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình chỉ có thẻ căn cước công dân thì thế nào ak",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh cần có tối thiểu là CMND và bằng lái xe để tham gia các gói trả góp anh nhé. Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.66878,
      "id": "26471360",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có mua 1 sản phẩm được giảm giá 1tr bằng thẻ JCB rồi Mua thêm 1 máy nữa còn giảm 1tr nữa không hay trả bằng thẻ JCB chỉ 1 lần thôi",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này em sẽ kiểm tra lại thông tin và phản hồi anh sau 30 phút nữa nhé.Mong anh thông cảm vì bất tiện này ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.642252,
      "id": "26474439",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toán qua JCB rồi mua online là giảm 2 triệu ??",
      "answer": "Chào anh ThànhHiện đúng là Thegioididong.com đang có 2 chương trình ưu đãi giảm giá cho máy, nếu anh thanh toán trực tuyến với thẻ JCB thì sẽ được giảm tổng cộng là 2 triệu đồng anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.642252,
      "id": "24505501",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì phải thanh toán trc bn vậy ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.640841,
      "id": "20134813",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv chỉ dùm cách thanh toán để được giảm 1tr nhé,Qtv chỉ dùm cách thanh toán để được giảm 1tr nhé",
      "answer": "Chào anh,Để tham gia khuyến mãi \"\", anh nhấn vào \"Mua Ngay\" phía trên. Sau đó anh lưu ý có mục \"Giảm ngay 1.000.000₫ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard\" phía dưới, anh nhấn \"Thanh toán ngay\", điền thông tin sau đó hoàn thành thanh toán với giá tiền giảm anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.58536,
      "id": "26065473",
      "field_search": "question",
      "question": "đặt hàng trên mạng nhưng tới tgdd để xem rồi thanh toán được k?đặt tới tgdd xem k hài lòng k mua thì có cần trả phí gì k?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị ơi, chị đặt hàng giá sôc online trên web, rồi đến siêu thị xem hàng và  nếu ưng ý thì chị thanh toán chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.572487,
      "id": "20146817",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tại thành phố Hải Dương IP 6 32GB còn hàng ở chi nhánh nào? Và mình mua online bằng thẻ mastercard của bạn mình thì sẽ thanh toán thế nào và lấy hàng ra sao? Mình cảm ơn!",
      "answer": "Chào chị !  Hiện bên em kiểm tra thì sản phẩm này đang có hàng tại siêu thị Thegioididong.com địa chỉ Quốc Lộ 183, P. Ái Quốc, TP. Hải Dương, T. Hải Dương. Chị có thể ấn vào mua hàng sau đó kéo xuống, có nút Thanh Toán Ngay - Giảm ngay 1.000.000₫ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard, chị ấn vào và điền thông tin cũng như cách thức nhận hàng nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.571298,
      "id": "28139705",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toan online bang thẻ matercard là ntn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn giúp mình vào appstore > chọn ứng dụng cần mua > nhận > nhập mã thẻ mastercard khi máy hiện thông báo yêu cầu bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.513001,
      "id": "27757053",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500.000d có trừ vào tiền thanh toán được không hay chỉ đùng để mua phụ kiện thôi !",
      "answer": "Chào chị ! Dạ Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không hỗ trợ trừ vào giá máy nha chị, mong chị thông cảm nha, chỉ dùng để mua tất cả sản phẩm kinh doanh ở Thegioididong và Dienmayxanh ở đơn hàng sau ạ, chị có thể dùng số điện thoại nhập vào ô coupon để nhận mã giảm giá từ 3% đến 5%, sau đó mình đặt mua với giá giảm ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.513001,
      "id": "20463029",
      "field_search": "question",
      "question": "mua ip 6 32gb khi thanh toán qua mastercard sẽ dc giảm 1tr vậy qua visa có được không vậy?",
      "answer": "Chào anh Dương,Khi thanh toán sản phẩm với thẻ Visa thì sẽ không được giảm 1 triệu, chương trình chỉ áp dụng khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.48817,
      "id": "23683203",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu đặt hàng mua trả góp trên đây mà nhận hàng và thanh toán tại cưa hàng có được không?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể đặt mua trả góp trên hệ thống rồi ra siêu thị để hoàn tất thủ tục, thanh toán và nhận máy ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.473591,
      "id": "23971074",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình chưa thanh toán song mình có được mua nữak",
      "answer": "Chào anh,Ý anh là trả góp phải không ạ. Anh đang mua trả góp thì vẫn mua trả góp tiếp được nữa ạ, anh nên chọn công ty tài chính khác công ty anh đang trả góp ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.389916,
      "id": "25432279",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp bằng thẻ VISA đc kh",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB mình mua trả góp qua thẻ visa được anh nhé, Anh cho em xin thêm thông tin tên ngân hàng để bên em hỗ trợ mình tốt hơn ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 10.387546,
      "id": "23717064",
      "field_search": "question",
      "question": "em đang là học sinh lớp 10 muốn mua IP6 32GB thanh toán tiền mặt luôn thì có cần có CMND hay gì không ạ?",
      "answer": "Chào chị, Chị muốn mua sản phẩm Iphone 6 này thì chị ra trực tiếp siêu thị mua ạ , không cần CMND chị nhé . Thông tin đến chị. ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.366896,
      "id": "28689694",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 thanh toán tiền mặt giá bn shop?",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại nếu anh mua sản phẩm iPhone 6 32GB thì anh cần phải thanh toán 7.490.000₫ anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể để lại thông tin và số điện thoại để bên em có thể liên hệ và hỗ trợ anh đặt hàng anh nha. Mong phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.366896,
      "id": "26450704",
      "field_search": "question",
      "question": "như vậy là thanh toán tiền mặt à ad",
      "answer": "Chào anh Hiện thông tin trên là anh sẽ thanh toán và nhận hàng tại siêu thị, còn việc anh thanh toán bằng tiền mặt hay thanh toán bằng thẻ bên em vẫn linh động hỗ trợ cho anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.352854,
      "id": "30323402",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi mình mua giá rẻ online thanh toàn tại cửa hàng được không, minh mua thanh toán trước thì bên cửa hàng có nhận giao nhận tại tỉnh khác không ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm giá sốc online anh có thể thanh toán tại cửa hàng ạ. Tuy nhiên bên em không hỗ trợ chuyển hàng sản phẩm giá sốc anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.347116,
      "id": "26027883",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toán trực tuyến ở đây là sao ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện chị sẽ thanh toán mua hàng trên website bằng thẻ JCB thì mới hỗ trợ giảm 1 triệu chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    }
  ]
}